[拜燈必勝］CNN 直播問現場觀眾拜登辯論表現

問完之後成場靜曬

有冇人減速駕駛

拜登必勝

總之拜登sure win啦

Bye燈

LM

?
返緊工唔得閒睇，d audience 支持trump 定China Joe?

CNN: 美國總統辯論後 中國成為最大贏家

你眼望我眼，靜撚晒咁

下面啲留言話靜到聽到蟋蟀叫
再聽多次點知真係有

啲蟬聲

This is FAKE NEWS

想知有無問覺得trump贏

仲要有啲cricket聲，唔知係後製加上去定現場真係靜成咁

Please remain seated if you think Joe biden won the debate.

應該咁問

依d聲好應境

班拜登仔出嚟話CNN 唔可信/無意義/同共產黨冇分別未？

支持靚聲王既請坐低?

支持靚聲王嘅請坐低

贏撚左啦

佢地會話因為fox news搞 所以d人全部Trump supporters

少少bg info
debate係Cleveland, Ohio共和黨州
多d Trump自己友唔奇

後期加工嚟
但原片一樣咁odd

無

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

得一個係支持，但無論如何China Joe贏硬

唔使加落去㗎？

支持牙Joe

支持靚聲王

連登仔唔係話CNN fake news嫁咩
又打飛機喇

吹雞

笑燃死

轉做烏鴉聲就一流

原片都有蟋蟀聲 應該唔係key

你都on9,cnn係fakenews又關連登事
自己睇下佢係美國咩風評先

拜燈必勝

china joe sure win

依個post頭十幾個回覆咁多blocked user

痴鳩線，7成投sleepy joe

開左10分鐘就已經有幾千人投左票，你信唔信？

侵侵都係得兩隻手

支持Joe Biden嘅就請坐低~

好怪
坐係外面餵住蚊睇電視

壟斷唔係好事
但野都講唔到仆硬街 難道考dse speaking 壟斷發言既人會低分過發言不足既人、

又打稻草人

連登仔：侵Debate好明顯輸咗

邊敢問

坐低呀坐低呀坐低呀
支持joe biden既坐低呀